[速龍先下一城] NBA 2018-19 Playoffs 討論區 (82）

入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

留名

贏咗即刻好熱衷開post

禾湧：邊到有搶口

#1001
刑天死全家

湧d turnover 多到

先拔頭籌
再下一城

西琴 fmvp

唔講遠

對火箭個輪

佢post霸黎架

禾湧都是無辜的

畜龍依隊垃圾champ 到我表演自屌啊

虛火黎姐

冇kd 勇係順咗呀
但冇kd關鍵波 冇人有把握

又話無左kd仲勁既

阿文科仔

你唔好覺得自己一個代表晒整體湧迷啦
你理智 好撚多人唔理智架嘛
打你老尾稻草人咩

又po霸

嚟緊球證做嘢
勇狗開始整傷人
大家睇住
銀仔要三連王朝

全部反箭黎架 冇我湧份

代表有KD都係要輸唔得?

已經-3

打拓7呢d廢隊4-0有乜出奇

根本0防守

頭先豬波都屌到嘭嘭聲

你真係好撚ON9, 駛唔駛每板都講

有kd的話 龍冇咁好守喇

錯喇 因住比人屌啊 係順咗啊唔係勁咗
有分別架

應該siakam要報銷了

緊係啦

勇4-1龍

259 是無菇的

阿媽係女人

開心到唔記得咗

台主自己就出名最唔理智個件
唔知佢嘈咩

唔Gur?打鳩我啊

好多負

第一點落比kd 同第一點落比龍尼

同其他隊球迷比
真心唔覺勇迷輸會潛水
睇返上次抽刺個 post，平時一大堆刺迷，果日一個都唔見
等下個 post 先走返出黎轉風向

勇根本勁多人

呢場siakam打得起咪就係因為勇既主要防守點少咗一個人，345號位好容易就出破綻

佢狗黎
我一陣帶佢去散步就唔吠

準備再拔頭籌

Ching 又提刺
我cap左圖

賽前估勇4:2睇下會點

唔好吠啦
一陣買骨比你食

希望湧可以0:2返灣區
再直落0:4

當年zip腳記憶猶新

跟風fans唔通會少咩

D勇迷真係on99 有ball movement 順左就唔要kd
Kd 無人守到 中距無解 又有3分 手長防守勁

仲有無人話東岸垃圾

呢廿年只有一隊三連
就係我湖
湧死撚開

好睇無用鼠蠔

仲細咩 ching

跟風fans唔係最黑人憎

最黑人憎係出黎狐假虎威周圍串人個d

勇 第二輪同西決贏球重要因素係 因為green 彈出黎先贏

佢彈唔起 kd又唔復出 我敢講龍已贏

但東岸真係垃圾wor

東岸垃圾

係湧輸左先會咁多人出黎單單打打嘅姐
平時點會咁多

咁個推論咪即係有KD 輸仲多

下年勇士四散左 勇迷如何自處

兩年黑哨唔計

希望賭撚成個series 都抖
有佢 攻守 差好撚遠

點解今場無咩打curry green 二人籃球

專心工作 希望湧士會順多三場

你唔諗下點解?

輸一場姐
最多咪偷兩場 最後都係勇士冠軍

下年有排打 今年比其他人玩下波先

比賽live po反勇就話人地平時唔喺公海講野

其實唔係好明點解成日搵呢隊湧無KD同739去比

的確AI+Green+Klay+Curry條骨係一樣，但係無左HB+Barbosa同埋生命石退化之後，呢隊波係Splash bro比人死追之後既得分能力係差好多；仲要2016既廢鳩三分差唔多有35％，而家得2成

今場Raptors就好明顯無論off ball screen同ball screen都係either double team or switch去追Splash bro，同埋儘量係壓低攻防節奏唔比廢鳩變身做LeBron Green去打transition offense，即使陣地戰Rotation唔到位最尾都一定係放空Green/Iggy

人既問題同回覆內容冇關

咁西岸都垃圾

你係湧贏波個陣cap幾張圖就明

屌你老母

籃球字典 今日要介紹一個字 叫bench
後備
I'm sitting on the bench. 我坐在一張後備上。

憑實力講勇士係應該四連到，咁都做唔到個王朝真心可惜

勇狗串鳩lillard 就冇問題
而家勇狗輸一場俾人抽都唔得

咁一隊波打得好個陣自然會draw到多新fans㗎啦，我都唔明點解咁鍾意屌新球迷，人人都有開始留意nba嘅時間

game 1 真係送比龍
等kd返嚟就仆硬街

Kobe 5冠
02 10黑哨 00-01 輔助

得09係以大佬身分
正當咁贏

AI傷左今年勇都係凍過水，希望手感打到幾場出波唔好鳩，證明自己唔手軟就Ok

你抽我話我酸我認 我有咩可以駁
不過我地唔會trade撚走人
然後見人打到起機就日日係自己狗竇叫人回家打曬飛機咁囉

玩具台日常，一打完就罵戰

ai傷埋唔知可以點打真係

kd未必同勇賭喇
fa拎大約好過

今日looney 打得好喎

唔係點先

等睇cap圖

kobe 扣埋扣埋值得1冠

259痴唔到冠

反湧反到連lonzo.ball呢啲理應潛到地核嘅垃圾都推，而家搞到人沾"占"自喜

希望CBA肯比個機會Siakam

傷係咪因為成個人飛去觀眾位個下？

禾杜真係唔希罕果一隻半隻ring

Btw 牙kerr妹似重未諗到點用表弟打龍

做gym bench press
後備推

真

笑鳩佢what time is it
笑鳩佢廢

依加就話人單打

D人都老咗啦

kd: 風向冇我都贏到波

我就死都唔出比你睇

美國果邊話kd第二場復出

傷完之後慢左好多
都好難點用架啦

香港聯賽都得既

跟風唔緊要 但湧狗心態就係湧最撚勁 下下拎d歷史隊黎比較你估下點解

應該係籃底嗰球跳太高

same

我地刺迷又可以酸多一場

收啦
無左KD打順左先有4-0
KD出返可能要打到Game7.
成撚日出黎攞彩串勇士好過癮
大家都係睇波 唔可以客氣D?

勇狗無一個係可憐架屌你老母 勇狗死全家

未破主場講到勇士輸左咁

下場一定1:1

嗱, 我地被trade 走嗰d 係球迷唔想佢走

Siakim係咪榮升歷史第二人了
單核贏到勇

Warriors in 5

定啦

佢地輸得太少 太少俾人抽
一俾人抽就起哂鋼 割哂蓆

你叫表弟點算
底薪入勇都拎唔到ring

佢拎波就係負責finish

用左，閪波龍補位快，成效唔大同要睇手感仔順唔順唔順直頭唔跟去mark手感

湧迷下年又要轉會

估唔到勇冇第三個人企到出黎

仲要因為259而無錢簽板凳

湧狗15年靠對手傷

17年整傷對手 黑哨波

18年先係實力贏（game 1 靠插眼同cp3)
都係得一冠

今場有幾次試打，但甩唔到波俾green，gasol守包夾守得幾好

今場對kawai AI既防守好重要
其實龍真係贏西琴大爆發

錯！
2009 Pau WS > Kobe
Kobe 0 冠

我只計一冠

垃圾幾時出場

進攻歷史第一

嗰個傷左

其實就算唔係kd都會簽第2個星囉嗰年

筆錢唔會消失

咁係球迷質素嘅問題，唔係屌跟風啦

而家扮龍迷仲黎唔黎得切

照咁計你地咪又係酸到仆街又唔計係咪
唔通未trade之前我地又想佢走咩 你咪又照抽
講經咩

再講就會俾人話你係沾狗

下場應該會放表弟正選 打5分鐘到收埋
第二節又出嚟lead bench
表弟今場睇得出 一上場draw到龍好多防守注意
然後就咁睇都有 3 4球係draw完分空位/cut in
老實講有表弟個一段時間 勇打慢咗 但係效率高咗
下場控制好啲turnover 應該會好好多
今場有幾球to都係傳咗冇望波啲low level to

一句講晒 出左kd第二隊勇士黎
成班唔識波話無左kd 勇士打返自已又點點點
成班勇撚on99

扮刺迷著數啲 點都有得笑

呢個真 相反一放gasol同green就出事

贏到就mvp 輸就259

得罪講句 叫林祖洩開返2016 高登體育台出黎大家就知點解勇狗咁撚低賤

Kd喜聞樂見

好撚多條戰線... 無人傾返場波

都係果句
敵隊球迷做賤野，你做返一樣係賤
賤無話有 quota

預左啦

咪就係屌緊湧一日球迷 又要跟風又唔撚睇埋埋nba既其他野

我

預計之中 4-1 速龍總冠軍

可愛封神

場波幾好睇 咁都要屌鬼

比人笑?

黑哨啊嗎

有冇隊整傷過勇士球員？

勇壓制kawhi叫做得唔錯
但重可以放空西琴可以放到幾時

場波無乜好講 勇士無貨
可愛會人守死 其他人得到分

咁okc呢？

今場睇冇kd勇同龍打落差唔遠
要睇G2可唔可以贏埋

下場gasol同siakam有冇咁高命中都係問題
係咪到lowry同FVV

On9到，講下龍點贏勇點輸，甚至繼續吹奏fvv都仲好過咁樣混戰

Zaza 整傷kd

知唔知咩叫公仔我贏 字仔你輸

策略放西琴叫賭輸左一場

邊個可愛?你指siakim?

龍龍勇龍龍
4-1主場奪冠

等kd救世

agger

講左咁多年勇士籃底唔掂
但次次都無事
終於有一次係對面隻底發威

有冇cap低自己game 1 highlight

一場姐 ,下場一定1:1

西琴似係聽日睇完片會識守番佢嗰d
重點又會番去kawhi

不過寧願比kawhi打多d都唔比西琴拎咁多分啦
岩岩打到字母咁

唔守可愛又俾佢入底 守死可愛 又有西琴
仲有d 3分 難打

有kd就唔同呢 , kd 一個夠守可愛

Harrell 都弓爆咗勇幾場

勇唔會場場咁易打，目測下場1-1

邊有放，掛住夾可愛又換唔切防咋
屎綠同白熊仲多open

下場西琴變夏侯惇啦

我勇贏 25啞仔抵死
泡泡龍贏 Zip腳勇狗抵死

龍第2場讓1。5分

守得kawhi就要用green/ai啦，加上ai又傷傷地，45號位一定爆 可以話係無得揀唔放

睇下表弟狀態點正常應該要比佢打多d引多d double team

有kd curry 就無咁多波接

但klay 應該會空d

勇士冇咁幾個on9 TO可能又唔同講法
同埋curry過pick跳起交波比人捉晒路

因為理論上速龍個陣有內有外係可以點點開花，而佢d 底又真係交到哂功課有突

好似 Leonard trade 咁？
DeRozan 都贏

Kawhi

屌你老母 如果我地Curry神有雞洗輸？

主要kd令二姑落番bench輪流壓制kawhi

所以我先話kerr要諗下可以點樣用表弟填返呢啲位

無左kd既勇士更強

如果場場都爆
fmvp係siakam

下半場過pick 唔交自己帶
其實球球佢都入到去

你有無睇波架 可愛全場俾人守死都有20幾分 仲有1籃板 同助攻 , 防守仲要好癲

西琴只係空左上籃咋

fa 乜都冇 vs 有隻長約top3 sg，算係嬴

我刺DeRozan trade value高過Ben閪喎

Btw湧今日防守上幾明顯係瘋狂double team可愛，但效果我覺得真係見人見智，可愛今場得分的確係受制於double team，但係到時weak side大量既空位都比Marc/FVV/Green呢班人射入，就算Rotation到位既情況下，Siakam一但mismatch iso效率今場又高，打到著火之後連iso打Green都有，Kerr使唔使考慮下改返做1on1而唔係下下double team

DDR 係有賺,基本係人都知

要啦 佢進攻好有用

下場siakam盲
可愛拗柴
KD金身 咪又係我勇贏

西琴同可愛既情況 咪好似以前kd同curry咁

curry 次次比人double team
又唔見fmvp比佢

1 on 1 可愛pick到個mismatch又係食硬

假設KD真係要做救世主下場唔打
表弟似係X factor

其實可愛比人單防效率都唔係太高
今場真係賭輸左

你要單防前題喺唔好俾佢起三分或者AND 1囉
唔係死得仲快
仲有廢鳩守西琴係俾人屌打咁款

其實looney守得幾好

kd應該最快都g3先得

KD 下場出到？

其實第一二節守得叫還可，下半場就真係比人屌打

a long shot

我寧願比可愛一個爆好過咁樣打起哂佢其他隊友 唔明點解要瘋狂double team 佢

湧只係輸一場作客
講到西波龍準備奪冠咁

比harden訓練完

感謝明燈

慣性黎啫
打三輪三輪都係咁做

主場係有少少黑哨

定係學76同鹿
死逼佢one on one chur爆佢

如果頭3場都輸 259 g4 復出 場場入廿分 3比4
curry 場場30分

咁邊個fmvp
證明左無kd唔得

呢個真心睇佢心情

其實以前吾皇或者Kaiv打湧既時候，double team程度好似都無呢場可愛禁高，可能Kerr想搏下可愛分波唔得掛

兩口講唔埋又去到ddr
啞仔自己想走+有傷trade value跌到仆街又係我地控制到既
擺佢係bench一年擺到爛之後渣都冇？
定還是好似湖撚咁換空氣清cap先叫贏

依家green真係要跪低認錯了
哥 我地無左你唔得

騎士幾支炮點同呀

睇下下場會點拆 呢個matchup幾好睇

可愛唔夾1on1一俾佢過好易and1
手長肩長 加上俾可愛入到底唔入都好易搶到籃板
迫可愛傳 等佢地d人射波 再頂住可愛唔俾佢咁易搶到板, 下場一樣要死守可愛

龍要奪冠一定要贏G2

樓都1賣埋 應該唔係勇士打啦 ,game3 先出啦

今場咪俾人射死左

「trade value跌到仆街」
當時你地係咁覺得？

如果0比2但259 g3出番
我都係覺得勇贏硬

無259
0比2 難講
1比1 勇上風

唔覺得Raptors呢幾支炮差好遠
今場Powell同Lowry仲要未起過

睇到湧輸波簡單係一大快事

你話冇得打又唔係
但睇kd心情

刺迷又要酸又要矛盾
酸Kawhi 打到識飛
但一邊又要憎湧矛
我係刺迷就自殺算

啱聽冇？

g1 g2 g3 唔出 輸哂
g4 至7 場場攞10分 贏哂
無左259唔得
fmvp !
都

因為lbj打法你2個守佢都無用 一野就入左底
同lbj會同你lowpost 後跳, 可愛直接入底drawfoul

講真g1輸係應該
贏就完

其實龍仔kawhi以外嘅人係扮廢定點
東岸po真係驚人到

原來完場個時Drake 同Green 講 You're trash

同無左牙朗但唔簽番個射手，之後話無左牙朗唔得係一樣道理

個筆錢原本要都簽第2個

講事實姐

係ON9先會吹可愛單核

當時最好既offer係咩?

弊

等出面班球迷求KD回歸就可以出場喇

Kerr on Iguodala: “I think he’s doing OK. We’ll have an update tomorrow.”

所以下場就要轉 green /klay一個守可愛 外面守返3分
但就轉到可愛 draw到green 好多犯

挑起對手團火

有咩想講就講啦
當我off season長期mon po咩

Fvv賭到佢起q
成個series俾人屌到7頭咁

應該要AI守可愛

想睇籃球字典😔

跌到仆街都夠換4件垃圾yc
好似係

Drake穿上咖哩爸爸暴龍球衣，順便遮住他手臂上kd跟咖哩的刺青。
但別忘記Drake跟咖哩還是好朋友，穿著咖哩爸的球衣既有趣也無傷大雅。

Sf位6分嘅2姑
同可以爆30+嘅kd都已經有分別

瞓咗冇睇，15湧大炒泡泡龍幾分

騎士有 Jr lvring love kk 好多炮 可以玩lbj衝入去 傳出去射3分 ,但失準就仆街

今場係因為有西琴 佢地無諗過條友係咁攻底

2姑本身可以帶2陣

板凳咁樣既15湧

好多勇撚話無左kd先係真勇士

兵家大忌

慢慢抖啦唔洗急

Btw 近幾場廢鳩大三元都係豬波多

好彩早幾日入tots
今日再望已經每隻升20-30k

Ai 傷左啦 可愛都draw左2球ai今日

Ching...

等睇kd出完又話要幫curry報失fmvp

2016 G4
'His feeling got hurt'

但好多人想curry拎FMVP，所以希望kd抖多幾場

只係Nurse負碌搏得中，真係死好命

今年final好睇
但係下場要等要禮拜一好撚耐

痴撚線又入我地數
明明之前trade唔成激到跳跳虎咁既又係你地
季中又係咁叫春問點解當時唔all in啞仔既又係你地
自己柒都可以bin到我地

Kd再唔出 俾人4比0都似

真係符碌咩
我覺得鹿仔比左機會佢射返起
D corner 3 / 45度位成日空

起碼game 3先出到
同埋講真curry場場keep 到30分已經攞硬啦

On9 = 假刺
唔計

有血栓既唉豬+兩季加埋都冇100場上陣既牙波

希望可以參加到香港學界

9 up下囉
屌發住燒收夜晚10半

上年騎士咁既陣都差d偷到G1
仲要作客
所以龍贏都合理

又要睇個幅圖

咁既話要ddr好過

即使下場kd返黎
冇二姑真係唔敢諗湧啲防守會有幾屎

如果果陣trade左件血栓仔番黎就真係喊3聲啦

唉咖喱真係要生性

無一隊符合到刺迷當時講嘅 trade value
係一隊都無

癲
發燒返工仲要吹住冷氣第二日必死
禮拜6 日冇了

反而如果勇今場係主場 未訓醒咁 就仆得街
當然oracle西琴又好難會咁神準

笑死

你都認你當時無睇，咁你嘈咩？

唉豬就算有血栓trade value一樣冇跌過

一場就話負碌，由ECF G4開始已經4場

之前34射5中，鹿太老定唔L mark佢，特登放空佢比佢射返手感出來

g2一定無kd

g3有機會

希望AI打到

甲骨文球場地獄黎

Kd自己本身防守同協防都唔弱

kawhi幾勁都好 唔肯出咪又係無用
下下拎ddr同kawhi比

算係咁啦
保持水準
34分
fg%唔差
不過廢鳩今日太差

產前抑鬱

Sor錯po

仲要睇歐聯

佢一開始bin緊我話我酸 你就一句ddr車埋黎
咁我嘈咩？釣魚釣到傻撚左？

勇狗啲台詞睇到識背
真係鍾意隊波就理性啲關注啦

落後：xx打得咁差都輸咁少
追返：一發力就追返 撚狗咁撚
狂射三分落後返：又亂打hea打
狂射三分拋開比分->打個飛機先
贏左想寸人：唔使教啦
大炒：x節唔使就打完 好悶
小勝想扮大將之風：對面已經發揮得好好

最理想速龍嬴到三零
durant 第四場先出

唔洗睇啦 利贏唔到
完

我意思係nurse負碌搏中fvv真係打得返起

男人都會有架

就算唔double team二姑應該可以單防到kawhi

你估兩年前咩

認真討論 咩隊迷都係咁

其實我覺得毒撚已經出唔到，但係唔公佈等龍要應對埋毒撚復出後嘅打法

老啦, 心態都唔同, 等退休

G1 星期5
G2 星期1
點解要逼害打工仔

其實可能係每晚都瞓唔着 已經好大影響

銀仔開拓加拿大市場好過
掂嘅擺番隊去溫哥華

其實全隊都差
頭先睇live
唔係turnover
就係牛油手

我覆緊「公仔我贏 字仔你輸」呢句
呢句係你講？邊個傻撚左？

佢好似依家都係冇乜點訓

除非champ
唔係Ice hockey 到世界末日

你放心 game4先係禮拜6
然後照計 如果有 game 6係禮拜5
7係 1

KD就算反來都應該唔係100%

好似得勇撚係咁

自已愛隊輸多數百屌佢成才

淨係我網已經

屌你老母dlo
食屎啦比返粒波dvd
仆街少主

然後入波
終於燈到

game 2 勇會炒龍幾多分先順返條氣

咁以後叫先發都冇問題了

好啊 我真係想睇二姑單防kawhi之後下下係咁同球證講no foul no no no

今個對決好睇喎
唔明點解啲人話唔好睇

今場正

同埋老實講 勇抖咗太耐
太耐唔係個個比賽節奏

屌那星
d美國佬識唔識體諒港奴

reddit見到有人話速龍3:0勇士之後

kd出番黎勇士直落4場反杯會點

唔使計，出晒schedule，得game4香港週末

下依家咪算好..
以前5 1 3 5 1 3 5 一個星期六都無

歷史第一人
同贏73勝一樣前無古人

邊個負皮 出嚟回應

球員: NBA都係打份工姐
唔想星期6返去OT

負皮狗

班垃圾用蝗語要用直譯兜
點解唔幫幫手兜埋先發

但點解唔打足一個月
全部波us 5-日
咁重收得啦

之前差到仆街
打左200幾分鐘
得20幾分

我有睇
廢到on99

等左10個月冇得射
技術生疏啫

廢鳩就season 扮廢
屎綠就未到總決都扮廢

龍邊個射起慘啲？
屎綠 西牙琴 fvv? 定marc

之前咪開post叫lin頭換FVV
點知佢又打返起

Btw 可愛讓座gif呢

fvv

懷念0寶的第2.5日

我覺得速龍定勇士贏都好 個Fmvp都應該比James

先發係蝗 板凳真係唔係

可能偷射呢

幾時開始香港人會用板凳形容後備

但兩邊都可以笑你首輪出局

護士哥其實再信mccaw多D

可能係個10個月射得太勁呢

？波波唔比咋

佢係咪參考左建制"這不是正式會議"個牌

板凳唔會就咁用
反而係板凳深度就有
一係就坐冷板

後備就後備 唔會用板凳
我認知係咁

好耐以前冇得出場都已經比人話坐冷板凳 飲水機
解後備席
咁好出奇？

直頭fmvp應該改名啦

留力

呢個就係正解
不嬲蝗語最大問題唔係詞語本身
而係一詞多用/鳩用
另一種常見就係直譯英文

樓豬topic... 下場我勇贏硬

自己叫開後備
蝗語應該係替補下嘛
板凳係演變
唔知
唔呦
呦完又冇金執

4日嘅
會轉幾多topic

bench?

三波兄弟之後占皇父子

MB會唔會見到Siakam咁勁返去一齊喀麥隆雙塔

咁2波勁好多
唔開波都1stl

替補都蝗？
書面語 口語 蝗語分清好啲

第六人=第六人 sixth man
出10-20分鐘=後備 role player
0書豪=坐板凳 bench player

role player唔係等於後備wor

0書豪

其實替補應該都係大陸用先
書面語就睇開書都唔多見有用開呢個語田

同埋好多都蝗化哂
質素= 素質 質量 後兩者一定係蝗

睇XXL或者係以前睇緯來體育直播，好似都係用替補

有冇人整鄭子誠gif

後備唔可以做書面語？
我真係未聽過有人喺香港講替補

台灣係行國語
=蝗嘅前身
冇左兒化音同某啲字唔同口音
Eg 垃圾
蝗係 舍音
國係 g音

下個topic想叫Drake收下把口

質量就係一個好例子
質量本身唔係蝗語
大陸狗用質量代替左質素 咁就係蝗語

冇錯 支那台灣最鍾意直譯 但香港唔係 香港叫raptors做速龍又係跟意思指緊最快既龍=速龍 直譯就係猛龍 暴龍更加係錯譯

娜G

上下調轉先arm
燒到懵

娜G呢位會員都出名高質
但好耐冇見佢了

但台灣好在再洗極
閩南話都係到

Role player點會=後備呀 你估隊隊正選5粒星咩

G 全部都係G

嘴綠呷賽啦

一個年輕占屎同智慧型廢老占屎

你以為
新一代好多都已經唔識 尤其台北

如果正式講係角色球員
只做某用途嘅球員
如垃圾刺mills本身定位係後備shooter 所以成日會見佢出黎隊兩球就收番

今年東岸強好多

籃網入final都夠打禾湧

台南有咪得
台北國軍重點清洗

變咗次文化
就好似香港人講pooh.你阿嬤咁

閩南語 同 廣東話都係古代漢語
保留左8聲同好多古代用字

不過近期成日見人打"呢家"
搞咩去返80年代

好囉好囉 廢勇輸頭場 好睇囉
廢鳩打得咁廢，我可以收番件波衫袋袋平安先

希望259贏輸都唔好出場，佢喺勇既最後一場已經打完

FVV: 我希望球迷係因為我表現好而唔係笑我而改我花名 (Van Jordan)

俾佢識穿咗

咁掉番轉頭 kd頂唔順
curry出番黎
都會一樣結果

viu 好似有時都話替補陣容?

廢鳩呢個series都係做返好D防守先，咪成日諗住做Lebron Green

咁可唔可以解釋下
後備入面既
Role player
Bench warmer
你會點譯？

Kenny Ducey

✔@KennyDucey

"Trash" - Drake

Kenny Ducey

✔@KennyDucey

"Trash" - Drake

bench warmer 後備球員

role player 後備球員

你都on9
先發 替補就係蝗語

板凳係撚蝗

睇下廢鳩究竟係Kobe/mj既回應

定係ddr

唔係100%都夠啦

role player 印象中的確就真係就咁譯角色球員
但bench warmer 以前係用開大後備

第1場絕對未見真章

當年湖人抖完10日主場都輸比AI

大膽預測，如果KD返唔到出黎

龍應該4：1 勝

今場明顯見到勇既wing 比人劏到仆街，籃底又無優勢

Lowry green又限制到水花兄弟

香港學介都打贏啦

又燈

想同Drake講

不要膠下去

WoJ:Kawhi肌腱炎帶傷上陣
可愛打公鹿時候的分區冠軍賽傷到的肌腱炎
預計整個總冠軍賽都不會好
大概就是帶傷上陣

Final 占對四星勇1:8
啞仔對四星勇1:0

暴龍觀眾因為Paul Pierce說暴龍在第六場擊敗勇士拿到總冠狂喊 "Paul Pierce sucks"似乎暴龍粉很瞭所謂的"老皮詛咒"(Paul Pierce Curse)。

暴龍粉在今晚的Game 1生氣氣了。他們一起對著Paul Pierce所在的播報台齊聲大喊，「老皮爛透了(Paul Pierce sucks)！」。而Paul Pierce則是把手掌微彎放在耳朵旁邊，聳勇觀眾，觀眾也是越喊越大聲。

今場勇邊有四星

咁就大獲
唔駛double team佢了

幫手點起對方團火

表弟

勇升溫 1.64
龍3.4

大陸仔

邊位巴打

睇返片，仲有同Curry trash talk添
贏一場咋大佬

同curry fd底有咩所謂

廢鳩 淫klay 手感 老表 未計ai

@#62297 巴打

廢鳩廢既唔計，老表斷左腳唔計，ai 不嬲唔計，淫klay 計半粒，curry 一粒

比盡你1.5星啦

乜依家啲龍門識郁㗎咩

雖然唔知呢位手腳係咩迷
不過我都想知湧區去撚咗邊

始終都要靠KD

其實drake同fvv好似樣

刺狗

閩南話 你返去吔屎啦

kd下場番黎屠龍啦，傷殘勇都打到咁

上round G4開始，嚴重懷疑場上嗰個係Drake
聯盟快啲開file查下

冇勇區架
只係今日東鄉巴開左一個，廿個留言都冇

戇鳩鳩食賓洲

lbj有資格繼logo men做第2個輸波拎fmvp

如果有kd 無curry

始終都要靠curry

入過all star就係星啦

吾皇冇輸！

無KD既勇士太易玩了

活塞五虎4個入選全明星賽

好啦我決定同FVV道歉

退休都仲嗌緊

成個五月冇輸過！

仲有個奧運冠軍
cls

5星戰隊

咁咪4星囉

來緊6月都係！

東方不敗—》六月不敗

表弟下年唔知簽到幾錢

咁龍都有幾個喎

自從入左潮之後潮playoff不敗

我腸願出底薪

底薪入勇啦

比著我係 KD 就下場都唔好出
反正話無左佢都無所謂呀嘛
等 2：0 先出黎做救世主

賓仔樣

係不入

YC: 你未加盟之前我哋已經playoff不敗

3隻姐

我就話佢應該唔出得
就算出都係夾硬黎

打p and r好似我lin

樓豬係咪係度呀 出黎見我未

唔係傳話底薪同湧簽多年咩

JLin冇出場，佢可能太傷心潛咗水

Pascal Siakam is now the Toronto Raptors' ALL-TIME leading scorer in the Finals!

佢個傷只會愈黎愈令佢收皮
今年呃唔到份長約就底薪戰士到老

siakam>lowry>kawhi>vc>bosh

咪撚咁仆街啦
巴打特登share出黎 大家都鄧佢高興啦

Jeremy Lin is now the Toronto Raptors' ALL-TIME leading benchwarmer in the Finals!

勇士咪又係冠軍

效率王
場均傳出8杯佳得樂

You aint Raptors OG

無牙lin教rvv打p&r應該東決就收皮

有個更好

Jeremy Lin is now the Toronto Raptors' TENTH ALL-TIME leading scorer in the Finals!

好撚仆街

如果可愛下年走的話退休果時會唔會都照掛佢波衫

話說點解出表弟都唔出movingpick
想試下佢態?

湧狗打慢真係好悶

懷念靈寶第三day
不如上水啦

邊有

Bogut而家橫移其實仲慢過Cousins，唔用都正常

龍特登拖慢節奏嚟打

明明贏波都要畀人串

係咩?
今季見佢太少, 無留意
純粹見cousins都係企定定俾pass cut in(klay)
咁vision同戰術同bogut好極多

Movenpick下場應該有得出
應該會出個高佬嚟限制內線
Kawhi應該都係照夾

@獌巴
見到就想笑
Stephen A. Smith REACTS TO Pascal Siakam, Kawhi Leonard & Raptors defeat Warriors 118-109 in Game 1

drake幫護士按摩先贏到鹿
要贏湧都要牙lin打氣

Champ+FMVP已經GOAT啦

對唔住 我真係諗唔到報紙標題

咁佢咪要chur快

咪夾啦

緊係見佢太少..佢根本成季無打去左澳洲聯賽

第一冠應該點都掛

我意思playoff阿

如果champ到
kawhi=皇朝終結者

唔夾咪死得仲快
係今日琴超水準姐
對上東決可愛分波出返黎
都可以敗唔少

掛埋牙lin唔該

岩岩聽完，佢又唔算無point既

我講C令

Ayton醒醒定定啦好嗎

二姑傷到係咪出唔到？係嘅話應該玩完

其他隊：呢隊臭勇簽幾多，我簽多……一蚊

見到話唔俾波佢就想笑，佢打top嗰班中鋒唔紮好過post up隱形咁點俾

快啲有消息俾我聽佢同邊個workout好嗎
唔想最後drummond

今日是丫咁on fire

KD出唔到 湧就係咁先

唔覺

kd出唔到都係上風
kd出到就贏硬

上個series湧迷話kd係condom點點點
宜家又求人出黎打

勇太撚勁，第一場見多倫多球迷咁high第一場咪俾佢地開心下囉之後直落4場大炒30度

可能係前第一中鋒，猴

今場有睇波就知curry同kt冇咩出手機會
除非破解到龍既防守
唔係冇其他得分點根本好難贏

根據Kerr同二姑自己既講法都係下場會出

Bin我做咩我實事求事

教防都OK ge
不過今時今日個猴好難教
自己都做唔返啲move

真 人地真係有比錢去support隊波
我地呢啲steam球迷真係冇乜資格笑人

唔係針對你
只係針對湧狗

Green 用三round 黎儲手感

Working holiday 1 年 =隊史第一人

好尷尬

其實到finals仲屌人勝利球迷好戇鳩
得返兩隊一路贏住打到finals，唔係撐A就撐B
咁點唔勝利球迷

今場其他人上身先嬴到9分
最近都被人追到3-5分內
湧班友都未出盡力 唉

保場home court就吹到禾湧唔夠打

我就係想睇湧斷三連

謹以臨時樓主身份向該巴打致歉

Sorry

我搶口左 sorry

反勇，塊出局就一路撐龍

因為d人由常規賽講到季後賽都話勇100%final win，再加4年內都係勇贏3次final

同埋泡泡龍一直比人笑到直到有李安納

curry 一做完短p&r之後
龍就2個包夾
焗住要射2pts 但layup都唔係命中好高
當然今場啲ft係意外地多

klay Q1開始就手感低迷
之後hot返又係同curry一樣被包夾

始終冇259；bench又冇力水
少咗個得分點 龍真係守死splash bro都夠做

居里的回答顯現除了他對自己要求的苛刻，他表示自己在日常的罰球訓練中，罰10球，其中起碼要有5球是空心入網。也正是這種對於自己的高標準，這才讓居里保持了如此出色的罰球手感。

型撚到

見到有個同事著温哥華灰熊褸

curry ft好似係96%
真係好屈機下

我地勇迷話Curry神無雞 佢練黎做乜

“I think he’s doing okay, but we’ll have an update tomorrow,” Kerr said.

Iguodala himself said, “I’ll be fine.”

The team medical staff will have a look at him on Friday. The good news for the Warriors is there is no game until Sunday, so whatever did happen will have a few days to heal. Hopefully it’s nothing that sidelines him in this series.

就係唔想難得有1球射個時都炒埋佢

Curry 拎30幾分 都叫未盡力 犀利
佢拎50+ 先叫盡力？

認真討論下
睇完game one同d評論
俾我個感覺好似之前有年勇打lbj隊咁，一開始主守lbj，但由於遍地開花，所以輸得好慘
之後Kerr改放其他球員放lbj，瘋狂包夾lbj以外既4位球員，一波流就champ左

唔知game two，勇會唔會就係咁呢

Game 2 一定1:1
唔駛問牙貴

邊年，印象中湧打騎好少會狂夾LBJ

今場下半場龍守curry都唔係話守得死
只要佢唔好迷係三分肯殺入去射下中距你見第三節都穏定入到分

呢場勇有個好大問題係除咗浪花之外其他人得分力唔高
同埋防守好差
一入完波回防勁慢, 俾龍下下都推上前打快
另外勇內線薄弱個問題好明顯
加素基本同你下下撞咗paint area你都頂唔到

15? 落後1-2個陣

其實岩
何況可愛效率唔算好高

curry今場得分唔低，但係大部分都係第一節off ball screen curl出黎C&S，或者係下半場既一分雨，當佢做ball handler既時候帶唔起湧個offense其實就顯得出Raptors既防守今場好成功

呢場係有啲難講成唔成功
siakam今場高效到出乎所有人預期
今場switch defense 差, 第四節係勁多甩漏

FMVP Odds
Boylesports Betfair
Stephen Curry
4/6 5/6
Kawhi Leonard
5/2 7/5
Draymond Green
15/2 9
Klay Thompson
16 23/5
Andre Iguodala
50 23/5
Pascal Siakam
50 20/21
Marc Gasol
66 23/5
Kyle Lowry
66 14/5
Fred VanVleet
100 132
DeMarcus Cousins
100
Serge Ibaka
100 23/5
Kevin Durant
73/5
Danny Green
23/5

正常marc應該係跟唔上

點知今場唔係, 仲要屈到高

佢一拎波就兩個夾佢, 其他人現唔到位
有幾下係好出奇兩個夾緊curry但無其他人有空位

速龍係中間做緊協防, 有啲似聯防形式截咗佢ball line
呢點係速龍係上半場可以好好壓制勇ge重點

marc上半場入咗幾球外圍之後勇無得放佢
變相拉開咗空位俾速龍1on1

15印象深刻反而係勇用左AI之後個offense順暢左好多，防守上真係唔太記得有咩分別，因為LBJ場場都係超高分

foj用出手換得分咋嘛

根本比我勇守死左

真心kawhi打法似mj 但係效率唔算好高, 反而放西琴 danny green呢d 比佢地打起左

屌臭雞mon得好勁 一提就出

同埋有傷, 比佢打多d未必壞

估唔到廢鳩單防都守唔到西琴 今日西琴好hot

同Bucks個問題其實一鳩樣，字母殺入籃底之外比人夾到傻西都無空位

因為本身筆掃＋字母兩條友都無中遠距離，可愛可以drop後黎封字母然後守筆掃既可以隨時協防，就算想玩one more pass，龍既rotation又夠快

勇本身Green＋二姑0射程，Center只能夠係顏色地帶搵食，本身spacing就差，一但offball screen cut in無執到足夠既分就只能靠splash bro.當日手感係咪著火

主要係Green比西琴iso打爆呢下估唔到，夾得就預左空位比Green／Marc呢堆入，但係西琴今日除左C&S準之外，好多elbow或者low post都可以轉身硬爆廢鳩呢下估唔到

呃三加一都呃唔小啦

啱啱走轉廢帝外國啲forum，
發現啲鬼佬係到講袋利有siakam做模版學習，
potential仲高過siakam係度打丁真係笑死

siakam由打76開始柒
點知今場打湧起哂q
但湧下場應該唔再夾
但ai真傷既話都好難偷到

呢場啫，Siakam唔會場場都30分

廢鳩今場話就話3雙
但表現係好差
攻同防都唔知做緊乜

相反見頂

其實Lowry防守真係幾好

今日廢鳩真係好差

勁多to

其實如果Kawhi改善唔到比人夾個陣嘅execution

都幾未見好大優勢
始終你唔會場場都有個人同你咁高命中拎30分

ai應該打到既

kawhi又唔係Mj/kobe/foj/curry，咁夾法唔值得
寧願比佢起q 其他人無得射

所以話而家勇個戰術無之前咁多樣化
一來啲走位拉唔開spacing
你想玩捉二因但係人哋追到貼一貼你根本無位跑
二來無second option嚟做穏定support

真係正常人都知追住你兩支炮就得
你有支自走炮都無用, 你一拎波就夾咗你先, 睇你走得去邊

勇如果打唔返對箭第5第6輪個種全民皆兵ge方式
仲係依賴兩支炮的話真係4:0唔出奇
今場講緊可愛都係同佢哋一齊低迷緊
可愛穏定咁打返20~30分真係無得打

場場30分應該唔會，但如果keep到15-20呢個range已經夠Kerr頭痛

第二節見佢LBJ式打法就知死得
三分人哋放佢放到成個ben simmons 咁

我勇進攻問題大過防守啦

259 咪解決到

迷詹本性慢慢暴露

兩睇啦，我覺得Kawhi對包夾既出波就算今場都只係一般水平，我懷疑Kerr下場會沿用返同樣既防守戰術去搏龍班role player會手緊

反而進攻上Kerr仲可以點調整先係關鍵，會唔會用多D Cook/Mckinney令到個spacing無禁柒呢？反正我覺得上生命石都無咩用，反而令個spacing更柒

比kawhi射多d佢都攰啦 使用率咁高呢個po
仲要有傷

係自己主場比對家班綠葉射多d係咪會好d

不服來辯

Cook 同mckinney基本d leauge料
今個playoffs睇唔到可以做奇兵
反而下場個底換番looney仲好
今場出bell咩玩法

依個真

Kawhi對包夾嘅處理直頭係差

想湧大炒龍既話 ref就醒醒定定第一節俾個T淫klay 我包保佢同你爆60分出黎

生命石、jerebko、bell呢3個今場表現唔多掂
冇二姑倒不如出bogut

講返cook&mckinnie
cook一上場就有3pts，但防守唔掂始終係弱點
mckinnie始終穩定性唔夠；Q4廢鳩快傳佢都miss咗；雖然最後射返粒3pts補鍋

你講個D都係想你D同路人反駁你
然後順便吹奏一波 唔會再上你當

常規賽已經佢想抖就抖
季後賽用多少少又嗌攰

新技兩

唔夠講就屈人

final仲想抖

Jerebko今場入左兩個3pts仲想要求D咩
Bell就見人見智啦我覺得作為role player不過不失

主要講出多D Cook同McKinne既原因係生命石今場其實打左18分鐘但係進攻上係接近0作用，我講緊都係比多2-3分鐘比呢兩個role player姐

抖10個月 之後1個月用盡

同
一路都keep住打足咁多場但控制上場時間
兩個世界

生命石中距都食唔到

以前湧既bench好靠佢既mid range同埋low post mismatch食small size guard黎開飯，今年真係退得太緊要，基本係0作用

同埋bogut 都無出

根據美媒Sportsnet Stats的統計，在NBA總決賽至少出手50次三分的球員當中，Green個人51.3%的三分命中率排名歷史第一位。

大賽球員

38分鐘真心唔算扯盡 佢廿幾歲咋

Final 三分王

又醒起吾皇48分鐘解決塞

原來留哂quote 打final

今年返黎就係為左搶返Final series leader for 3pt goal

邊個green媽呀我好亂呀

講3分歷史第一斷估都唔會係廢鳩....

廢鳩有5成三分我諗宇宙湧應該年年都係16-0

姐夫綠

D Green

屎綠一破完紀錄就即9

斷估都唔會打一年決賽仲要輸0-4就射左50球掛

Btw每個冠軍隊都要有green

出curry+班射得嘅bench
進攻可能輕鬆D 但防守就同放題無分別

出其他持球者(二姑/green/生命石)+bench
西波龍可以用返1 on 1防守，反正持球者無威脅

出curry+二姑/green/生命石
龍可以夾curry放佢哋外圍

講到尾勇士而家就係兵源短缺
如果表弟打到上輪鹿blo果種威脅已經唔同講法
咁當然希望佢打唔到

仆街 燒到39度

聽講打邊爐可以退燒 食朱古力可以止咳

打飛機可以下火

天氣成日變忽冷忽熱好易病小心身體啊
叫隻雞番黎出下火應該舒服好多

去KFC叫一桶雞都得

weak 岩岩落雨照做完野

真 以毒攻毒

發燒食飲杯熱檸水+餐蛋麵
谷身冷汗出黎就正

係office做野出面落雨又關咩事

有無人覺得就算kd係度湧都會輸呢場

起碼入多14分先

有禾杜siakam唔會想點就點

防守都block撚到siakam傻啦仲邊有得連入十幾球

以raptors今日放weak side既程度，比著禾杜應該拎左40+

化悲憤為動力?

多個穩定得分點
龍仲點會咁輕易齋包夾splash bro

你有無睇醫生，39度可能係肺炎，可大可小

Ryo狗報應黎

反雲丫拿

老人家都蝦丫拿

cousins 打番正選
比looney打第2陣容

無埋冠軍

試下蔥插菊花

唔好啦
陣間快跑又好似打大飛咁傷架啦

表弟真係傳奇黑星黎
已經係勇士打PO 竟然都可以輸多過贏
暫時1勝2負

迷占報應
一夜間變湖迷

佢而家係跑唔起
今場見到佢就住就住嚟打
見到就驚佢會再傷

@娜狗

好彩冇迷占同做湖狗啫

Ryo狗好撚慘

繼掟出除James Harden以外人人可走的震撼彈後，火箭教練D'Antoni也宣佈，與管理層的談判破裂，不會續約，但他強調，將會完成下季的合約。至於火箭高層會否大破大立，乾脆買斷其合約而換帥？

火箭同阿仙奴一齊食屎

Suns are open to you

破而後立係好事
但harden 仲有冇咁多時間去保持巔峰+成功磨合新team
依家一下子除harden之外乜都可能trade

撇除dantoni會唔會被換；戰術等冇影響

球員方面，就好似某皇個team咁
人人都驚自己被trade 團隊凝聚力好易冇

btw有一個人未必咁易trade 毒約cp3

大佛太陽 唔該你
救救我小火箭

sample size small姐

咁嘅人腳加埋波叔打到咁仲想佢點
Harden 又練到魔球走火入魔
大破大立想要佢點變

成隊比cp3害死

將會有冠

反雲不了

Trade走登登就真係不破不立

lue 去 箭
antoni 去 suns

fit晒🤤

打法真心似
如果練埋footwork 仲撚癲

同雲爺爺道歉 我幫你叫司令考慮

其實"發覺"呢兩隻字係咪好難打??

@DannyAinge

7個球員就用左1.2億
可以點玩落去

冇計 最垃圾個隊火箭skip左冇份打

效率唔高，其實係咪真係要double team

Lue：又有James玩

勇4-1 直落反cup
頭場試下水溫，佛祖下場爆seed

其實主場贏一場
又唔係大勝
點解個個吹奏速龍
唔通真係每個series sweep咩

勇4-2啦
有個傻鳩肯用9萬幾美金買最前個位，點都做多場主場收錢啦

而家唔吹遲d冇嫁啦 俾人ff下都要啦

打得好咪讚囉，唔通總決賽贏波仲死老豆咁咩

老老豆豆有9日時間去部署
由速龍贏個日開始計 都有5日部署

9日休息+最少5日部署針對速龍
可以話針對可愛嘅double team 換黎對其他人嘅放空
亦可以話對d.green同siakam嘅錯失預算

今場湧真係打得不似預期喎
成場大部分keep住被lead 7-10分
當然速龍守得好係事實

依家湧傷咗2/3個主力 下一場雪上加霜都不為過

我中立
個人最想睇到2:2
之後就夠哂緊奏

想睇2:0禾杜復出救世

咁我寧願睇咖哩carry番一次
一陣259出番黎3奪fmvp咪仆街
今場curry又交到貨

yes

Curry 交貨但豬波

龍贏可愛MVP

如果速龍贏finals
真係唔知ddr會點
速龍入finals ddr已經好負能量

佢喺到呢件事就唔會發生

真？

有咩點
你話換走佢換左個次一級既又入到final就話姐

佢自身實力唔夠都冇計既

禾刀矛讀過中文

JLin都冇啫

DDR已經好努力嫁啦

Raptors拜拜

on9到連床單係個盒入面刀5G

Pierce

龍每個series都有新變化
好似入到playoff先開始夾陣咁😂

仆街我vc 年代撐到宜家

可愛第一季
加嫂又係季中先入
未夾好都正常既

sas同barkley一定要睇完第一場就轉Raptors in 6

登唔登禾湧都然硬嫁啦 未驚過

教練都第一季

講vc走之前一季兩個teammate名

保殊

2001就可能記得兩個,Oakley同A Davis

每年final只盡2隊球咪睇波

其餘躝去睇歐聯la

有大夢

如果啊琴真係一直好表現
咁就係一個巨星既進化之旅

比個機會鰻魚獨撚球迷睇波啦

博出位

PO無印象見過wor

鬥AI嗰年肯定無，掉咖哩就有份

2001最後大夢被人trade去ma

damon stoudamire

冇野啦 前一季 我屌你老味臭hi

點諗都剩係記得Bosh

街波王係幾時去Raptors?

鬼知咩

諗緊有無同VC做隊友

Check咗
VC走前兩年同之後一年，就係中間嗰年喺熱火

Jalen Rose都記唔起

記得佢06年守球王咋
有無人考我金塊，Billups Melo時期睇起

點解同ai 夾唔到？

未睇

兩個防守黑洞痴波浪射效率又低

有冇人覺得如果亞連拿斯如果打今日nba=第2個curry

佢啲咁嘅性格點做咖哩

一山不能藏二虎

渣槍做黑幫

亞連拿斯PO無贏過我皇，唔得

食屎啦

黑哨走步foj

樓主你迷果個法網開緊波

break咗

高芬渣到

1st round三巨頭

Baseline既波唔夠重，就算線路唔差，係泥地打唔死兜就隨時比佢轉守為攻

Kevin Durant Likely To Return For Either Game 3 Or Game 4

個feel 似登登多d

無力既佢打波

0-2就Game3，1-1就game4

curry ppg 30 pts 3L 4W
kd 第4場復出， ppg 1 pt 4W

即係有kd贏哂 反cup
fmvp 會唔會係kd

佢自己講明為咗錢

講出melo trade
NYK至少講到收兩個
Nuggets要講哂個四個

Birdman打過邊幾隊
至少講三隊

NYK收Billups Melo ，其他forget
塊無記錯應該係Gallo、Felton、Mozgov、Wilson Chandler

雞塊 熱火，知佢去過CBA叫唔叫一隊

黃蜂牙清

全中

完全無印象

睇jr d 球王片見到佢

講出06亞軍小牛三個成員
不包括howard, dirk, harris, terry

jr d 球王片真心NYK幾好J
勁多crazy dunk

個陣嘅birdman先最型
一定要黃蜂衫嘅色 攤哂對手

講出MCW囉rookie of the year個年三個球員
唔可以講Wroten, 因為我咁啱記得

周栢豪？

橫洲工業?

仲有阿士東維拉

Henry Sims
Txxxx Young
Lxxxx Allen
Spencer Hawes
王陽明

呢個好簡單
西岸第二中鋒dampier、第六人Stackhouse、專門守對方得分手既Daniels

應該仲有件後備center Diop，其他就無咩印象lu

屌太高難度，不了

淨係記得西岸第二中鋒

竟然唔記得牛排屋

灰熊 熱火 金塊

Jerami Grant
Henry Sims
TJ
利申：盡咗力

塊蜂火

NYK: Melo Billups 搭三件蛋散
Nuggets: 肥頓 意粉 Wilson 俄佬 Koufus
仲有Murray個pick
另外involve喺個trade入面嘅Brewer同A Randolph之後都去咗金塊

黃蜂 金塊 熱火

利申我都淨係記得wroten同young

Daniels stackhouse van horn

仲有冇人出題

真，想睇下自己知幾多

請提出大腸係Nash黎之前(03-04 season)三個球員，唔包括Amare+Marion

利申：唔識

淨係識Barbosa

請講出單節最多助攻嗰位師父個名

iso joe barbosa mabury

barbosa rookie來
starbury
仲有penny hardaway
個時個雙guard實驗

05-06潛艇入playoff有咩成員 講三個 唔俾講brand同magette

Cassell 生命石 Kaman

其實都好似好多年finals無主隊輸過game 1

13熱火

Quentin
Tim Thomas
Marbury

垃圾廢隊都差小小西決

呢啲好難....
rondo?lawson?

17-18大腸落過場嘅pg講三個(唔計payton同刷分仔)

吾皇有咩得罪你雞塊 咁都要抽鳩佢
小心俾狗咬

提示係role player
你會驚訝

牙lue

筆掃好似打左幾場先trade走

打咗三場

Google搵完都唔多知邊個嚟

Cassell

Steve blake喎
真係唔識咩

Okobo Melton JCraw?

依堆係1819

唔答了
一個就季初同阿奶屌到仆街，個個火箭大炮
一個Shaq bb
被人cut咗個best frd
仲有最老rookie pg

係咪steve blake

我湖神將

但贏左冠軍

試探對手

Sor
Brandon Knight Bledsoe Cannan

屎綠頭5場就破左Ray Gun紀錄

個隊拓好撚吸引

係

knight冇出場，成季傷咗

11 12 13 16都係輸G1贏冠軍

記得條友有個好勁嘅紀錄，你一講role player就估係唔係佢

Troy Daniels 計唔計唔計就仲有個55號？

咁多人，個個都即刻記得咩
不過你地話係拓柒個件已經記得了

daniels sg，55號係Mike James，啱咗

終於有題答啱真係好難

ty lawson都有過好勁紀錄
唔準諗即刻答

nba走步王係邊個

玩my nba 2K見過

半場10個3分

客隊輸g1好閒

Chandler Parsons???

最後幾場比人睇實

個場勁似klay 60分
一囉波, 斜哂射都入

ray gun破紀錄，亞軍
之後green破左，亞軍
之後curry破完又亞軍

jr個時

其實係，可能近年比勇養大左啲人個胃口

又想人提起

又係冇人提個陣主動講

我諗好耐先諗到佢個名，個腦一路都係諗住佢個樣同史托頓

係Corey Maggette

08,09 拓柒我幾鍾意
呢題少難
個時出名好多個B字球員
例如steve "b"lake
講多3個, first name last name都計

Josh Smith
25-step travel

連入10球3分無miss
最後手痕中場掉咗第11個炒咗

哦唔係
ty係ten straight three, 另一個record來

無人理

Brandon Roy?

Blake Griffin Barbosa Battier

係, 講多兩個

理咗了

Batum

講08,09 拓柒阿
仲要個幾個兩年都有留

以為你講成個NBA，講清楚啲啦

yes仲差一個
都出名, 穩定後備
依家仲打緊, 早一兩年多啲人直程係想要

奶between you and me
09 suns成員 十個
我即刻數到

bayless

0809定0910

真係唔知淨係記得Oden Rudy LA但全部冇B

打猢輸個年
nash對住gentry喊個年

好多B
高登個時我有傾下
仲有outlaw個名又係好正

barbosa 渣直 nash A米 dudley frye g.hill j.richarson其他唔記得了

Raja Bell 係咪，當時啱啱開始睇波

Amundson
同埋最重要嘅R lopez BB呢

屌，我以為自己打咗Lopez

早一年先係

outlaw點解會30歲就消失

04-06係度
08同diaw囉咗去換Jason Richardson, Jared Dudley
我個年屌到仆街
你有留意都知呢兩個幾重要, 同埋bell同nash關係好好
換個廢物級防守j rich
點知又同g hill幾夾
但之後搞nash老婆仲離埋婚

啲體能仔
就好似問webster, wes johnson
真心都唔知佢地做乜, 哂哂天賦

Steve kerr罪證之一

之後即刻走
kerr真係好撚失敗, 勁撚憎佢個幾年

話說我覺得我地個幾年執浪人唔錯(星就不了, VC Redd Turkgolo)
Barnes, Tucker, Green
我其實勁鍾意呢堆球員

Kerr做GM真係比人狂屌

又有料又有火，你睇下依幾年執返嚟個啲，齋計pg我都唔記得幾多個，全部都垃圾

佢marion換oneal個下簡直on99
玩條撚, 7 second or less變陣地
咁你想變陣地咪炒MDA囉, 屌你又要迫佢用閪陣打自己唔熟嘅野
之後terry porter最後請返MDA助教Gentry
都仆街啦屌你, 哂咗nash兩年
你諗清諗楚就唔會marion oneal trade啦

不過可能係老細問題
見nash同kerr咁熟

有火上一個真係淨係諗到Tucker
markieff morris都有火, 不過係燥底個種, 同chriss差唔多, draft啲無腦球員, 哂鳩哂
holmes(/oubre??)應該我地暫時最有火?

季中做呢個trade又係一個奇怪既timing

最尾半迫走MDA
但半年後請返03-09跟MDA搵食的Gentry
咁究竟係咪即係否認MDA套system

雖然Gentry mix咗陣地, 唔係完全7 seconds or less
但其實唔搞搞震, 一路留MDA, Gentry, 都可能打到09咁
無on9 trade, 啲piece應該仲好啲

去左g.hill翻生

救返Hill, J oneal, VC, nash背脊個復康師都俾David griffin掘咗去鵝
griffin個25仔係suns做intern已經鍾意咗Aaron醫師
pelicans係suns骨幹

有259

話說大家點睇下年kings
大家覺得walton係真廢
定其實俾管理層加lbj累?

其實Walton係我幾鐘意既一個Young Coach，叫做有D料，下年應該會追下Kings D波

覺得Walton有料

因為猢定739?
我對佢739印象仲濃啲

其實佢係湖第一年我覺得都唔算差，隊波一開始都幾有form

屌你呀 Jrich係撚廢物級防守
又要單防當時啲怪物sg又要幫你nash補位
進攻又要幫手搶分
邊個都死啦
Jrich防守average水準一定有

ching我擺明講緊我當時08對山貓的佢的印象喎........

山貓既廢就唔關佢一個人既事啦
進攻冇form 防守冇form
靠Jrich 同Wallace 兩隻體能怪物自己亂打亂守

當值條女好撚正

是時侯將等級制度引入玩具台

咁我都話
"我個年屌到仆街"
講緊係bell同diaw
佢山貓真係hea守
我見到個trade仲會幫佢諗excuse?

你再上面講09嘅野唔關我事架喎
09太陽我無一個唔鍾意架喎，佢同hill夾出來above average添啦，mindset都唔同哂
但.....同我講嘅野無關架喎....我應該都好明顯講緊我對個trade個反應，有咁易睇錯咩…?

出黎隻抽

最低兩格台主中到應一應

廢青死毒撚

占狗不嬲低質

KD預計game4先出得
唔係咁大劇本呀嘛

首先 唔係想罵戰或者啲咩 可能我冇睇到上文下理插咀我唔岩
「你話你個年屌到仆街」
應該我理解左你屌佢地黎到太陽之後果年既表現屌到仆街而唔係屌緊個trade
所以我就諗緊點會佢09既表演會唔關事呢，明明你就屌緊佢喺太陽既表現防守差

我地名縮牙blake囉

乜咁講自己

0-3情況下反勝4-3, 以後無得再笑勇3-1被反杯

0比3 變4比3 ，一場攞25分都夠做mvp
因為無kd就輸
多左kd個25分就win

點解大家無時無刻都可以嘈交

文件河因為讚Kawhi the most like Jordan we’ve seen，被聯盟認定違規招募球員，罰款50,000美金

Nba而家係一個笑話

上文下理就唔會發現我屌09
同埋要再講, trade個年係08
08佢表現都唔多係好, 仲打緊陣地

而我係打
"我個年屌到仆街
你有留意都知呢兩個幾重要, 同埋bell同nash關係好好"
咁應該好難理解到我做
"果年既表現屌到仆街而唔係屌緊個trade"

kawhi欠左文件
要去艇報恩

on99評價都叫tampering

屌訓醒先睇到兼醒起個trade同入西決唔係同一年
總知下次夜晚都係唔好回post

咁之前個西書場均大三元班人又恭賀又盛 又算唔算

入過曼區未？

愛滋佬都試過
On99

球員做無問題

教練，管理層做罰錢

On99

ok啦no harm

espn應該以後唔使搵coach,gm訪問

睇完bballbreakdown講場波
想問其實siakam係幾時footwork變到咁好一個summer就練成?

都得，不過評價最好都只可以係average

題外話琴日聽旁述話佢16歲先第一次睇電視
依種細個窮既人有機會一定好努力

喀麥隆撚mb
ben閪呢啲

Rashford定Dembele勁D

Ben閪呢啲咪咁撚廢囉
澳洲短手狗

“I’d like clear up some inaccuracies that were stated about the offer made to Mike,” LeGarie said. “The reported $5 million is really $2½ million because it comes with contingencies. One, it’s only $5 million if he makes the playoffs and two, if he is coaching the team at the end of the year.

“If they decide to fire Mike in the proverbial change of direction, he gets $2.5 million. If there is an injury or a change in the roster construction, of which Mike has no control, he nonetheless would become a victim of it.”

火災

而家啲細下下想大城
扔佢去捱先勁得快

Foj呢啲成日搞小動作既就無人理

岩岩先有報道話RJ reject左灰熊

真係開心星期五，柒出公海

今年班撚屌
番學都組團

Reject囉
人地99%pick ja
不過唔明點解rookie 都有得reject隊指定下家
同灰熊講我一定唔留咁？

廢鳩真係好撚on9

同上年一樣
全世界唔交report俾傾屎
唔去試訓

Decline左人地既private workout，則係話比灰熊聽唔想黎都幾期待如果NYK同LAL trade左個pick佢可以去邊

明明聯盟都未入已經咁大牌

之前就係我皇講左話想同AD打波
聯盟就出晒memo警告全世界

而家直頭寧枉勿縱

點解教練要燈速龍

我純粹回應下我皇鳩up一樣有人理姐
今次讚下都罰的確係on撚9

佢係勇士fans 好似係

個po全部cm屌佢湧狗
教練好似鍾意咖哩？

冇記錯佢係WB fans
我記得佢有起左個西書廟

速龍post嘅樓主喺三樓已經出現咗

岩岩睇完，5:02個possession其實都sum up左而家勇士進攻個問題，一但curry作為ball handler，守廢鳩既可愛可以放兩步半去封curry突破路線；守二姑(corner位)既Lowry直頭可以沉到落3秒區準備協防

但話說係依家誇張咗?
以前kobe barkley(失敗) Steve Francis
依家都有擺明唔想例如fuck me，但都係入

所以咪話寧枉勿縱
一拉拉鳩哂，不問原因

但啲問題唔係難解決
同highlight咗啲play係klay curry無rotate好
bell唔夠hustle
硬傷係green單防力不足
但好多防問題解決到

依加好似越嚟越誇，部分rookie都已經非大城不入咁

但下場2姑出唔出到

但zion咪得個up字
佢照會交report啦

出到

唔知
Kerr, ai話I am fine
應該真係fine

KD comfirm game 3 復出？

咁起碼好睇啲
Rj直頭唔交report 比Memphis

Game 3or4，我覺得會睇G2結果決定

kerr話
同埋幾個report都話

Nick Nurse話OG game2會復出

我覺得3，4pick反而有得簡

反而有kd作用好啲
無嘅話原陣ok啦
mccaw有多啲三分
個幾分鐘我寧願mccaw

已經唔記得咗佢

D笑聲

OG係咪傷左好撚耐
Regular 都好少聽佢個名

0:2，之後電出佢再贏既話
咖哩又冇fmvp

4月開始無打
盲腸炎

事實係勇狗

勇開始心急啦下話

唔會啦
應該玩1-3反cup
幫自己洗底

blew a 3-1 lead is now normal

屌你想點撚樣阿又
無啦啦傷要渣拐杖
屌你trade value低到仆街, 好撚煩阿屌

#Suns wing Josh Jackson was at TSRA today in a soft cast & on crutches, just for a minor tweak.
GM James Jones told The Republic &The Athletic that injury is day to day &it happened today — it has nothing to do with Miami. The cast was precautionary & easier than a walking cast.

0:54
Siakam條仆街

傷都唔得，off season是但啦

同comment session一樣
When are we gonna get some positive news from Josh Jackson?
季尾走數簽名會, 唔解釋, 跟住鳩屌管理層
之後miami...
依定....
幾時先可以有好野, 成年都係咁

4th pick詛咒

可愛會留速龍

Source

有source但唔post了
啲細報，但好似sbnation都有
話rumour, Kawhi short term deal
其實都係rumour, 同埋啲用字好似係could end up in a short term deal
小小不置可否

1+1

yes rumour黎

簽個2+1好似幾好
到時好似岩岩10年，係咪又可以簽大啲
下年Lowry gasol lbaka都完約，都有操作空間

選之前都知佢有紀律問題

最少兩季都差唔多打晒吖
有d廢柴高順位
季季都係得四十場貨到架咋

兩千幾萬一年
唔努力點拿

Defense: Marc>Draymond Green

今晚r聯，冇人理玩具

French Open

動物浦

龍比隻ring佢等佢開心番

curry打足全部比賽
平均得分同kd差唔多
已經攞啦

得djo睇

咦你又睇網球?

足籃多啲
網得四大嗰陣會留意下

1001

0寶真係好耐無上水，希望佢呢段時間可以搵到自己真正鐘意既野

佢話過依段時間要溫書睇多啲NBA嘅野

Game 1 of the 2019 NBA Finals between the Golden State Warriors and Toronto Raptors drew a 10.1 overnight rating.

The following ratings are for each Game 1 featuring the Warriors since 2015:

2018 — 12.3
2017 — 12.4
2016 — 13.1
2015 — 12.9

有前NBA球探講Barrett，個球探覺得佢最多係otto porter或者oubre

平均分差成7分都叫差唔多

今年kd都未出埋

cls我勇竟然會輸

以為你死左

都差唔多

夫G的愛

我覺得佢未來好過Zion

[Game 1收視創五年新低] NBA 2018-19 Playoffs 討論區 (83)

好掛住0寳

睇住露寶先

3-0之後3-4

邊位手腳黎

司令又影衰我哋腸迷

game 2 算唔算勇士mustwin

頭4場 2比2 可以接受

速龍唔該醒目啲